同女朋友冷戰左四日點傾返偈？

事緣就係咁既
星期六飲完酒貓撚左星期日放左佢飛機
之後話約佢又唔出
如是者到今日星期四淨係講左兩句
應該點同佢傾返好？
求巴絲打救

一疊一千蚊錢車落佢面到
大罵一句 拎去洗啦臭雞
佢即刻收皮冧曬

利申：窮撚
轉做一疊十蚊就得

有閪真好

咁係你錯喎

同佢講 我好掛住你
唔好嬲啦 冇下次

你去佢屋企樓下接佢啦買定少少禮物或者心機野

如果你去到樓下佢都唔落嚟見你就等分手

直接插到佢高潮

買禮物賠罪啦

十蚊等分手

你：分手啦
囡囡：ok
咁咪傾到一句囉

一於今晚
祝我好運

對住啲臭雞 伍毫子都嫌多啦

講笑
你都係認衰仔 講聲對唔住啦 要跪住玻璃講

香港冇地方扑野

路邊

你又啱喎，過多幾十年先

佢係掛住你 你講咩佢都應你嫁啦

以為你係我男朋友...我同男朋友都冷靜緊

主動d開口 講多d野先

星期日本黎去邊架 ?

沙灘，但佢黎m，之後話西九

齋行街呀 ?

西九文化區

加油啦 今次冇事就記得以後有咩事都好即日解決唔好冷戰唔好留過夜

問下啲白痴問題
「有無掛住我呀」
「你知唔知我最愛邊個英文字」（睇佢答唔答你）「係U(you)」
睇下佢受唔受
不過冷乜鬼野戰呀 要傾返計就直接打電話搵人 仲等message傻的嗎 睇字同聽聲唔同架

玩還玩
約定嘅都要做到

睇到好撚尷尬

錄音 唔好嬲啦sorry呀

我係條女見到呢啲肯定直接block
Sorry都無句仲要講其他野扮無事

直接啲：
對唔住呀我以後唔會放你飛機喇，唔好唔理我啦

係樓下等左成個鐘好撚眼訓

道歉承諾無下次就一定要咖喇
逃避問題扮無野根本無解決過仲嬲多啲
但我覺得道完歉等佢無咁嬲講下白痴野都得
有時女仔係下完啖氣唔知點落堂 點變返平時咁
講下白痴野係幾有用，不過真係要處理咗件事先，唔係一嚟就扮無野

佢唔見 ？

何必呢 不過洗濕左個頭就要等埋落去

我就6日冷戰後無左個女朋友
係愛既 記得做主動 人會心淡 嗌交每對情侶都有
點樣處理得好 就係你地既演繹方法

如果佢唔肯見你就真係冇機了
打比佢同佢講啦
一齊返就唔好再有下次

係佢未收工，好似係

仲未撚搞掂，聽日接佢收工睇下點先

臭女人，過幾日實插到佢翻天求返我原諒

咁你放人飛機,係你唔啱喎
認真同佢道個歉先
唔係就咁講句sorry hea鳩佢,最好講下可以點補償

btw係咪初犯?
如果只係初犯,你認哂死狗都Keep住唔理你,你就飛咗佢啦
唔撚縱得

放飛機真係好撚黑人憎

mola mola

樓主下件小心d

咁前一晚都有同佢講嚟唔到

十蚊銀可能感覺會好d

我反而直接啲嘅道歉 喺通知見到都廢事撳入去 心入面諗無下次就緊㗎啦 講埋啲廢話 有時可能條女都已經無嬲 你仲以為佢嬲緊喺度道歉 條女會覺得煩
最好製造啲機會俾個位佢易落台 無落台位而一味道歉 一嚟條女唔受氹 二嚟男嘅會覺得「臭雞 歉都道撚左啦 仲想我點」 。女仔心入面嘅「氹」其實就係你講返啲野/專登去買佢中意食嘅野俾佢食 令佢條氣鋸返開心返 男仔我唔知啦 我男朋友覺得道左歉就係氹左我
佢仲肯嬲你即係無事啦 不過係咁咦講返一兩句sorry都要嘅 plan好星期日帶佢去邊然後同佢講補返數啦

我宣布已分手

有冇好似我教咁
至少賺番一句話啦

有咩行

咁快